安全感我屌你老母

安全感我都屌撚你呀

點俾到安全感人

如果你高大靚仔有錢， 就算你點無安全感條女都唔會走

咁唔係個個人都有咁完美嘅條件

其實有錢就已經得

唔係個個都咁庸俗只係識睇錢

安全感=有錢+靚仔+專一+服從

exact7ly

你以為啦

嘴裡說不 現實卻很現實